譚仔真係良心企業

500蚊送5蚊現金券

500蚊4舊擦膠加張心意卡

有無人真係會換

食夠500蚊先回贈5蚊當你狗咁撚

推到譚仔出黎回應

已換
Thx

連登無人食譚仔

7仔個app都係痴撚線
買5蚊先有1分 250分換5蚊現金卷

專請新移民口音呀姐嘅店都咁多人食，多謝支持 ！

認真po無人理

7仔不嬲垃圾
相比之下OK個APP高質好多

食扑野家都冇咁嬲-_-
扑野家食3次已經有得換野(凍檸茶,蛋etc.

搞成咁不如唔好搞草分制成陣寒酸味出曬黎

樓豬食譚仔就黎做VIP